想今日表白，有無絲打幫幫手

2月14已經想表，一直無勇氣講出嚟，今日是3月14，感覺不能再錯過。有無成功機率高啲嘅方法傳授？

一嘢拖落去

餐廳訂左位未先
利伸 巴

表白係要時機 唔係節日

例如 你約到佢出黎，然後夜晚送佢返屋企，氣氛好 咪大機會

同意 亂咁表分分鐘朋友都無埋

唔敢約

睇佢真係想得米定純粹想了左件心事

約到出街已經贏9成

咁怕醜點追女啊
咁你同佢friend 唔friend 先？

圖呢

好日

垃圾，咁細膽點媾女呀，x你

佢係鍾意你嘅洗乜技巧
利申絲

曾經同班

唔表白咪唔會衰
約人出街都唔敢 抵你一世做毒撚

咪再呃自己啦

得就得 唔得咪繼續單戀囉
唔試一定唔得 大膽啲

多謝你嘅支持

試咗唔得會痛喔

想今日表白 而家先問

那夜誰將酒喝掉...

諗唔到去邊

食飯睇戲囉，又唔拍戲咁特別做what

上唔上我屋企飲杯野啊